[推到完場]2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（6）

呀正...佢唔係叫孟呢咩
終於除眼鏡

對比今年上年 上年好似有heart做啲

好似炒炒哋

軒仔呢啲先係live

rubberband!

連hin都有啲炒

即係唔關啲音響事lor

聽完之前果兩個
軒仔點炒都好聽過佢地架啦

起碼軒仔呢D先叫做唱歌囉

集中

軒仔都炒

啱啱軒仔炒咗